其他區幾時可以學到東涌狗屋咁燈火通明

要快閃

天水圍先喎哥仔

推

sor，搞錯左